msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-06-15 09:54:03+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: WooCommerce - Extensions - woocommerce-table-rate-shipping\n"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:259
msgid "When comparing Min-Max Price Condition for rate in Table Rates, set if price with taxes or without taxes should be used."
msgstr "比較費率表中的最低和最高費率價格條件時，設定是否應使用含稅或不含稅價格。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:257
msgid "Use price with tax when comparing Min-Max Price Conditions."
msgstr "比較最低和最高價格條件時，使用含稅價格。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:256
msgid "Taxes in Min-Max"
msgstr "最低和最高價格的稅金"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:251
msgid "When comparing Min-Max Price Condition for rate in Table Rates, set if discounted or non-discounted price should be used."
msgstr "比較費率表中的最低和最高費率價格條件時，設定是否應使用折扣後或未折扣價格。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:248
msgid "Discounts in Min-Max"
msgstr "最低和最高價格的折扣"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:249
msgid "Use discounted price when comparing Min-Max Price Conditions."
msgstr "比較最低和最高價格條件時，使用折扣後的價格。"

#: includes/functions-admin.php:49
msgid "Cost per item."
msgstr "每件費用。"

#: includes/functions-admin.php:45
msgid "Cost for shipping the order."
msgstr "訂單運送費用。"

#. translators: %s: WooCommerce link
#: woocommerce-table-rate-shipping.php:282
msgid "WooCommerce Table Rate Shipping requires %s to be installed and active."
msgstr "需要安裝並啟用 %s 才能使用 WooCommerce 運送費率表。"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:208
msgid "Duplicate the selected rates?"
msgstr "要複製選取的費率？"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:207
msgid "Delete the selected rates?"
msgstr "要刪除選取的費率？"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:205
msgid "Line Item"
msgstr "細項"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:204
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:203
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:183
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:183
msgid "Setup Zones"
msgstr "設定區域"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:164
msgid "Premium Support"
msgstr "進階支援"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:164
msgid "Visit Premium Customer Support Forum"
msgstr "造訪進階版客戶支援論壇"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:163
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: woocommerce-table-rate-shipping.php:163
msgid "View Documentation"
msgstr "檢視文件"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/html-zone-methods.php:22
msgid "Add To Zone"
msgstr "新增到區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/html-zone-methods.php:6
msgid "Choose a shipping method&hellip;"
msgstr "選擇運送方式…"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/html-zone-method-settings.php:6
msgid "Save shipping method"
msgstr "儲存運送方式"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:95
msgid "Save changes"
msgstr "儲存設定"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:43
msgid "This shipping zone is based on one or more states/counties"
msgstr "此運送區域位在一個或多個州/省、縣市"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:19
msgid "Enable this zone"
msgstr "啟用此區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:11
msgid "Enter a name which describes this zone"
msgstr "輸入可描述此區域的名稱"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:8
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:2
msgid "Edit Shipping Zone"
msgstr "編輯運送區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:74
msgid "Add shipping zone"
msgstr "新增運送區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:67
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:81
msgid "List 1 postcode per line. Wildcards (*) and ranges (for numeric postcodes) are supported."
msgstr "每行列出 1 個郵遞區號 支援萬用字元 (*) 和範圍 (用於數字郵遞區號)。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:50
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:62
msgid "This shipping zone is based on one or more postcodes/zips"
msgstr "此運送區域位在一個或多個郵遞區號區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:47
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:59
msgid "US States"
msgstr "美國各州"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:34
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:46
msgid "Choose states/counties&hellip;"
msgstr "選擇州/省、縣市…"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:31
msgid "This shipping zone is based on one or more states and counties"
msgstr "此運送區域位在一個或多個州/省、縣市"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:28
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:47
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:40
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:59
msgid "EU States"
msgstr "歐盟國家"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:28
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:47
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:40
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:59
msgid "All"
msgstr "全部"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:21
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:53
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:33
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:65
msgid "Choose countries&hellip;"
msgstr "選擇國家/地區…"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:18
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:30
msgid "This shipping zone is based on one or more countries"
msgstr "此運送區域位在一個或多個國家/地區"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:14
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:16
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:24
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:28
msgid "Zone Type"
msgstr "區域類型"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:10
msgid "Zone Name"
msgstr "區域名稱"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:5
msgid "If you wish to disable shipping for a location, add a zone and assign no shipping methods to it."
msgstr "如要停用某個位置的運送服務，請新增區域，但不要為其指派運送方法。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:3
msgid "Zones cover multiple countries (and states) and can have shipping methods assigned to them. Each customer will be assigned a single matching shipping zone in order of priority, and if no zones apply the \"default zone\" will be used."
msgstr "區域涵蓋多個國家/地區 (和州/省)，你可以為其指派運送方法。 將依優先順序為每位顧客指派一個相符的運送區域；如果沒有適用區域，將使用「預設區域」。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:1
msgid "Add Shipping Zone"
msgstr "新增運送區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:288
msgid "All countries"
msgstr "所有國家/地區"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:287
msgid "Default Zone (everywhere else)"
msgstr "預設區域 (其他地方)"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:266
msgid "Shipping zones disabled"
msgstr "運送區域已停用"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:250
msgid "Shipping zones enabled"
msgstr "運送區域已啟用"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:234
msgid "Shipping zones deleted"
msgstr "運送區域已刪除"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:195
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:16
msgid "Enable"
msgstr "啓用"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:194
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:185
msgid "Shipping Methods"
msgstr "運送方式"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:183
msgid "Zone type"
msgstr "區域類型"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:182
msgid "Zone name"
msgstr "區域名稱"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:115
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:67
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:81
msgid "Postcodes"
msgstr "郵遞區號"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:113
msgid "Countries and states"
msgstr "國家/地區和州/省"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:111
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:99
msgid "Within %s:"
msgstr "在 %s 內："

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:78
msgid "and %s others"
msgstr "以及其他 %s 人"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:61
msgid "Everywhere"
msgstr "所有地區"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:44
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:46
msgid "Configure shipping methods"
msgstr "設定運送方式"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:193
msgid "No shipping methods found."
msgstr "找不到運送方式。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:185
msgid "Shipping methods deleted"
msgstr "運送方式已刪除"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:146
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:184
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:145
msgid "Method Type"
msgstr "方式類型"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:115
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:156
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:197
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:115
msgid "Are you sure you want to delete this method?"
msgstr "你確定要刪除此方式嗎？"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:115
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:44
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:221
msgid "Shipping zone saved."
msgstr "運送區域已儲存。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:219
msgid "Shipping zone saved. <a href=\"%s\">Back to zones.</a>"
msgstr "運送區域已儲存。 <a href=\"%s\">返回區域。</a>"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:213
msgid "Error saving zone."
msgstr "儲存區域時發生錯誤。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:110
msgid "You must choose at least 1 postcode to add postcode zone."
msgstr "你必須至少選擇 1 個郵遞區號，才能新增郵遞區號區域。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:100
msgid "You must choose at least 1 country to add a zone."
msgstr "你必須至少選擇 1 個國家/地區才能新增區域。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:78
msgid " Zone type is required"
msgstr " 區域類型為必填"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:72
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:11
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:69
msgid "Zone name is required"
msgstr "區域名稱為必填"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zones-admin.php:39
msgid "Could not save zone. Please try again."
msgstr "無法儲存區域。 請再試一次。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone.php:118
msgid "Everywhere else"
msgstr "其他地方"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone-admin.php:109
msgid "Shipping method saved successfully."
msgstr "運送方式已成功儲存。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone-admin.php:101
msgid "Edit failed. Please try again."
msgstr "編輯失敗。 請再試一次。"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone-admin.php:59
msgid "Shipping method successfully deleted"
msgstr "運送方式已成功刪除"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone-admin.php:46
msgid "Invalid shipping method"
msgstr "無效的運送方式"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone-admin.php:44
msgid "Shipping method successfully created. <a href=\"%s\">View method.</a>"
msgstr "運送方式已成功建立。 <a href=\"%s\">查看方式。</a>"

#: includes/legacy/shipping-zones/includes/class-wc-shipping-zone-admin.php:21
msgid "Invalid shipping zone. <a href=\"%s\">Back to zones.</a>"
msgstr "無效的運送區域。 <a href=\"%s\">返回區域。</a>"

#: includes/legacy/shipping-zones/class-wc-shipping-zones.php:35
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/html-zone-list.php:2
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/html-zone-method-settings.php:3
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/html-zone-methods.php:3
msgid "Shipping Zones"
msgstr "運送區域"

#: includes/functions-admin.php:161
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: includes/functions-admin.php:155
msgid "When calculating shipping, the cart contents will be <strong>searched for all shipping classes</strong>. If all product shipping classes are <strong>identical</strong>, the corresponding class will be used.<br/><strong>If there are a mix of classes</strong> then the class with the <strong>lowest number priority</strong> (defined above) will be used."
msgstr "計算運費時，將在購物車中<strong>搜尋所有運送類別</strong>。 如果所有產品運送類別均<strong>相同</strong>，將使用相應的類別。<br/><strong>如有多種類別混合</strong>，將使用<strong>最小號碼的優先順序</strong> (如上定義)。"

#: includes/functions-admin.php:149
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: includes/functions-admin.php:148 woocommerce-table-rate-shipping.php:206
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: includes/functions-admin.php:141
msgid "No shipping classes exist - you can ignore this option :)"
msgstr "沒有任何運送類別 - 你可以忽略此選項 :)"

#: includes/functions-admin.php:109
msgid "Optional abort reason text"
msgstr "中止原因文字 (選填)"

#: includes/functions-admin.php:99
msgid "Item count (same class)"
msgstr "物品數量 (同類別)"

#: includes/functions-admin.php:97
msgid "Item count"
msgstr "物品數量"

#: includes/functions-admin.php:96
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: includes/functions-admin.php:95
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: includes/functions-admin.php:85
msgid "No class"
msgstr "無類別"

#: includes/functions-admin.php:84
msgid "Any class"
msgstr "任何類別"

#: includes/functions-admin.php:67
msgid "Delete selected rows"
msgstr "刪除選取的列"

#: includes/functions-admin.php:67
msgid "Duplicate selected rows"
msgstr "複製選取的列"

#: includes/functions-admin.php:67
msgid "Define your table rates here in order of priority."
msgstr "在此依優先順序定義費率表。"

#: includes/functions-admin.php:66
msgid "Add Shipping Rate"
msgstr "新增運送費率"

#: includes/functions-admin.php:60
msgid "Label for the shipping method which the user will be presented. "
msgstr "向使用者顯示的運送方式標籤。 "

#: includes/functions-admin.php:59
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: includes/functions-admin.php:57
msgid "Percentage of total to charge."
msgstr "總計費用的百分比。"

#: includes/functions-admin.php:56
msgid "% cost"
msgstr "% 費用"

#: includes/functions-admin.php:53
msgid "Cost per weight unit."
msgstr "每重量單位費用。"

#: includes/functions-admin.php:52
msgid "cost"
msgstr "費用"

#: includes/functions-admin.php:48
msgid "Item cost"
msgstr "物品費用"

#: includes/functions-admin.php:44
msgid "Row cost"
msgstr "列費用"

#: includes/functions-admin.php:41
msgid "Enable this option to disable all rates/this shipping method if this row matches any item/line/class being quoted."
msgstr "如果此列與引用的任何項目/細項/類別相符，啟用此選項即可停用所有費率/此運送方式。"

#: includes/functions-admin.php:40
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: includes/functions-admin.php:37
msgid "Break at this point. For per-order rates, no rates other than this will be offered. For calculated rates, this will stop any further rates being matched."
msgstr "即時中斷。 若是按訂單計費，僅提供此一費率。 若需經過計算，這會停止其他費率配對。"

#: includes/functions-admin.php:36
msgid "Break"
msgstr "中斷"

#: includes/functions-admin.php:33
msgid "Bottom and top range for the selected condition. "
msgstr "選取條件的底部和頂部範圍。 "

#: includes/functions-admin.php:32
msgid "Min&ndash;Max"
msgstr "最小到最大"

#: includes/functions-admin.php:29
msgid "Condition vs. destination"
msgstr "條件與目的地比較"

#: includes/functions-admin.php:28
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: includes/functions-admin.php:24
msgid "Shipping class this rate applies to."
msgstr "此費率適用的運送類別。"

#: includes/functions-admin.php:23
msgid "Shipping Class"
msgstr "運送類別"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:301
msgid "Class Priorities"
msgstr "類別優先順序"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:294
msgid "Table Rates"
msgstr "費率表"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:243
msgid "Maximum cost for this shipping method (optional). If the cost is higher, this maximum cost will be enforced."
msgstr "此運送方式的最高費用 (選填)。 如果費用較上限更高，將強制採用此最高費用。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:240
msgid "Maximum Cost Per [item]"
msgstr "按 [物品] 計算的最高費用"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:235
msgid "Minimum cost for this shipping method (optional). If the cost is lower, this minimum cost will be enforced."
msgstr "此運送方式的最低費用 (選填)。 如果費用較下限更低，則將強制採用此最低費用。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:232
msgid "Minimum Cost Per [item]"
msgstr "按 [物品] 計算的最低費用"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:227
msgid "Handling fee. Enter an amount, e.g. %1$s, or a percentage, e.g. 5%%. Leave blank to disable. Applied based on the \"Calculation Type\" chosen below."
msgstr "手續費。 請輸入金額 (例如：%1$s) 或百分比 (例如：5%%)。 保留空白即可停用。 根據下方選擇的「計費類型」套用。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:224
msgid "Handling Fee Per [item]"
msgstr "按 [物品] 計算的手續費"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:220
msgid "Calculated rates per shipping class"
msgstr "按運送類別計算的費率"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:219
msgid "Calculated rates per line item"
msgstr "按細項計算的費率"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:218
msgid "Calculated rates per item"
msgstr "按物品計算的費率"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:217
msgid "Per order"
msgstr "按訂單"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:213
msgid "Per order rates will offer the customer all matching rates. Calculated rates will sum all matching rates and provide a single total."
msgstr "按訂單計算的費率將為顧客提供所有相符的費率。 經計算的費率是將所有相符的費率相加，提供單一總計。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:211
msgid "Calculation Type"
msgstr "計費類型"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:207
msgid "This is where you define your table rates which are applied to an order."
msgstr "你可以在此定義要套用於訂單的費率表。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:205
msgid "Rates"
msgstr "費率"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:200
msgid "Maximum cost that the customer will pay after all the shipping rules have been applied. If the shipping cost calculated is bigger than this value, this cost will be the one shown."
msgstr "套用所有運送規則後，顧客將支付的最高費用。 如果計算得出的運費大於此值，此費用將為顯示的費用。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:198
msgid "Maximum Shipping Cost"
msgstr "最高運費"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:195
#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:202
#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:229
#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:237
#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:245
#: includes/functions-admin.php:104
msgid "n/a"
msgstr "N/A"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:193
msgid "Enter an amount, e.g. %s. Leave blank to disable. This cost is applied once for the order as a whole."
msgstr "輸入金額 (例如 %s)。 保留空白即可停用。 對整份訂單套用一次此費用。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:191
msgid "Handling Fee"
msgstr "手續費"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:187
msgid "No, I will enter costs below exclusive of tax"
msgstr "否，我會在下方輸入不含稅的費用"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:186
msgid "Yes, I will enter costs below inclusive of tax"
msgstr "是，我會在下方輸入含稅的費用"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:179
msgid "Tax included in shipping costs"
msgstr "稅金已包含在運費中"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:175
#: includes/functions-admin.php:94
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zones-table.php:156
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:28
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-add-shipping-zone.php:47
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:40
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/views/form-edit-shipping-zone.php:59
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:174
msgid "Taxable"
msgstr "應課稅"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:168
msgid "Tax Status"
msgstr "稅金狀態"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:164
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "控制使用者在結帳時所看到的標題."

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:161
#: includes/legacy/shipping-zones/includes/list-tables/class-wc-shipping-zone-methods-table.php:144
msgid "Method Title"
msgstr "方法標題"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:41
#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:165
msgid "Table Rate"
msgstr "費率表"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:31
msgid "Table rates are dynamic rates based on a number of cart conditions."
msgstr "費率表是根據多種購物車條件所設計出的動態費率。"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate-privacy.php:20
msgid "By using this extension, you may be storing personal data or sharing data with an external service. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Learn more about how this works, including what you may want to include in your privacy policy.</a>"
msgstr "使用此擴充程式，表示你可能正在儲存個人資料或與外部服務分享資料。 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">詳細瞭解其運作方式，包括你可能希望加入隱私權政策的內容。</a>"

#: includes/class-wc-shipping-table-rate-privacy.php:12
#: includes/class-wc-shipping-table-rate.php:30
msgid "Table rates"
msgstr "費率表"

#: includes/functions-admin.php:112 includes/functions-admin.php:115
#: includes/functions-admin.php:118 includes/functions-admin.php:121
msgid "0"
msgstr "0"